重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

曾經叫做只呵唔鬧既樹窿重生了

今次為左比真係有需要既人真係有個窿去放負，求開解
重生之餘會整多左少少要求比大家
可能會覺得咁樣做好麻煩，但係admin們都睇到係任意比大家入既結果就係會有好多人唔係真係想去幫人
而係去做好多野騷擾人，而始終人手有限好難逐一調停

今次會有張非常簡單既表格比大家填 我地好希望人來既係有需要被大家幫手又或者去幫下身邊人
近期發生太多好負面既野，社會既情況好令人感到無力，失望

鬥黃情況甚多，灰心絕望都不在少數

我唔知以前個樹窿grp幫到幾多人 不過我個人就本住大家都係手足，大家都有需要幫忙既時刻
好似熊仔頭其中一條片咁 幫到人唔係令到自己開心 係想人地都開心

link就係到: 有需要就填一填交比admin

係到都唔想講咩太沉重既野
希望大家仲記得過去發生既野，大家既付出同努力

有意義，幫推

多謝

大家同路人，真係要互相扶持

無錢又無力
唯有用時間去幫人

推下

push

推

又係你個死人谷，解釋下點解之前個admin可以一言不合就踢人走？
意見相反就禁言踢谷？事後就快一年都可以無回應無後果？真係當人人都係林鄭做野可以一言堂，總之就我岩你錯？

無限期追擊呀幾時先有人可以出黎回應？

有需要就入來唔洗怕醜的

好心你地班admin就摺埋啦
成個谷都向到溝仔溝女又向到放閃，食唔到女/仔就向到搞事，搞唔掂就搵人出黎批鬥，根本就唔係幫人做人樹窿
又有一堆搞事搞非，無中生有既精神病人向到騷擾其他人
搞唔掂就識得潛水一排依家個谷小人，無人講野覺得悶就走返出黎招人入

以前係做得唔好
大家諗住唔鬧班人，只係呵人就得

當然係唔掂啦

本身對於個樹窿有無人氣有無人講野都唔太講究

admin都有d問題變左人手少在

我知你屌緊個陣有班人係到想食女又癡線搗亂

我係到收膠都認
以前大家唔識處理

重生就係本住少少人咁幫下人
唔再係以前個種咩人都自由出入

你估大家想有咁多唔開心野發生咩

我估有d巴絲可能會打錯tg 發現好耐都入唔到
可以再試下交多次from